\beginsong
\songname{Červi}
\songautor{Text: Sára, Hudba: Majda, Tábor 2018}

\verse
[Ami]Kolem studní červy najdeš,
[E]voda pít se nedá,
[Ami]když je ale zlikviduješ,
[G]studna vodu vy[E]dá.
\endverse

\verse
Příšery, ty se vyděsí,
když se přiblížíme,
vesničané už se těší,
až je zachráníme.
\endverse

\refrain
[Ami]Nebojte se, [Dmi]lidé milí,
[E]každý problém řešení [Ami]má.
[Ami]Když budeme [Dmi]dosti silní,
i [E]největší červ se rád [Ami]vzdá.
\endrefrain

\verse
U kláštera hada najdeš,
dovnitř jít se nedá,
když ho ale zlikviduješ,
je tvá země celá.
\endverse

\verse
Příšery, ty se vyděsí,
když se přiblížíme,
vesničané už se těší,
až je zachráníme.
\endverse

\refrain
{ }
\endrefrain

\endsong
